濾水器出既水係乳白色同埋有層野係表面，是否正常？

最近裝左個座枱濾水器
用佢出水時成杯水會係乳白色的（大量氣泡

啲氣泡過一陣會痴哂係杯邊

但個水面會一直有層野

想請教大家咁樣正唔正常？

ps 原裝唔經過濾器既水係正常清的

影左廁所水？

一定唔正常 你咩濾水器 有無裝錯

咩濾水器
變啤酒

個濾水器係膠殼? 係既入面會有可食用凡士林防止D膠乾老化

放半個鐘水就沒事

每次用新濾芯，建議先開中度水流，放大約兩分鐘水至開始正式使用，仲有正如其他巴打所講，留意有冇包裝物料未拆晒，例如膠紙、封條之類。

非膠，金屬殼，已放水左幾個鍾

放水放左好幾個鐘
第2日再放再試都係咁
師傅裝既我係咪要拆番佢落黎check?

你咁講一講又幾似變左啤酒上面個層

正常一定唔會咁

shit 咁真係要退錢

我都打算裝哩款
取尾你點搞？

最尾

似乎唔係100%關個濾芯事
試到次普通水龍頭都會咁
可能係洗過水閘個啲問題
而個星期無再見到

你屋企高水壓?

有無過過熱水？

咁宜家已經正常返？

同問
我杯tea又係成日有層野喺面

你又係用哩款？

我都唔知
唔係我搞

洗完大廈水箱？

我都係用everpure, 新裝時頭兩日會多氣泡，所以啲水開出嚟似白色，之後就完全係清澈，從來都唔會有雜質黐係杯度
你睇睇會唔會係你個杯本身污糟，如果唔係可能個filter有問題

濾芯唔過得熱水架啵

正常